太子站練歌 點睇？

邊等到十號呀
每晚都要練
唱到熟為止

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

push

push 十連

pish